Ik rende van mijn schuilplaats en met extreme arbeid, uit de kracht van de stroming, redde haar en sleepte haar naar de kust.
Ze was zinloos en ik trachtte met alle middelen in mijn macht te herstellen animatie, toen ik plotseling werd onderbroken door de benadering van een rustiek, die waarschijnlijk de persoon was van wie ze speels was gevlucht.
Op Hij zag mij, hij schoot naar me toe en scheurde het meisje uit mijn armen, haastte zich naar de diepere delen van het bos.
Ik volgde snel, ik wist nauwelijks waarom; maar toen de man me zag naderen, richtte hij een pistool, wat hij droeg, naar mijn lichaam en vuurde.
Ik zakte op de grond, en de mijne gewonde, met verhoogde snelheid, ontsnapte in het bos.
"Dit was toen de beloning van mijn welwillendheid!
Ik had een mens gered van de ondergang en als een vergelding kronkelde ik nu onder de ellendigen pijn van een wond die het vlees en het bot verbrijzelde.
De gevoelens van vriendelijkheid en zachtmoedigheid die ik maar een paar momenten had vermaakt voorheen gaf plaats aan de helse woede en knersing van tanden.
Ontstoken door pijn, ik zwoer eeuwige haat en wraak voor de hele mensheid.
Maar de pijn van mijn wonde overwon mij; mijn pulsen zweeg en ik viel flauw.
